台中讀大學入！組隊29號一齊去台北遊行！

個活動滿左報唔到唔識自己去
台中讀大學嘅香港人想去嘅加我Tg一齊去@kkk99kkk
#光復香港 時代革命
#願榮光歸香港

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

幫推

求幫推

謝謝你

沉得好快

6/10

7/10

8/10

Help u push push

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

9/10

10/10

721 811 831 新屋嶺